凌晨一點紅磡咁多大陸人?

巴士站排長龍
下層坐左十幾個 啲人多到坐上層
平時上層得一兩個人

Sor啲窗起曬霧 唔關手機事

開始派人落黎
紅磡上車 出隧道就落車

你影嗰幾張相除咗迫我scroll一輪先睇到你講乜之外，有乜作用？